消息指深夜先會有行動

日光日白會出黎開片？人講你就信

收到風好似嚟緊日日都打
希望各界繼續閂門以確保市民安全

傳得多就狼來了 冇人理
宵得幾耐

365日wor

罷工潮

推下推下就無左

P牌真係多消息

BLOCKED

唔會喇，風頭火勢

琴日就日光日白
冇警察下幾時開都得
有心理準備